［國際戰線］戒嚴 = 核彈

各位，港共政權到依家都唔敢宣布戒嚴，係因為一宣布戒嚴，就意味著香港唔再係一個穩定嘅資本主義賭場，所有投行、基金都會即刻撤資。

而到今日，香港已經實際上進入左戒嚴狀態。所有基本法賦與嘅人權，都可以因爲黑警唔順眼而被剝奪。

行街shopping 俾人拉，出街帶口罩俾人打，搭巴士都會俾人查。香港已經唔再係自由城市。

我希望大家今晚可以幫手係twitter 推呢個hashtag:

#MartialLawInHongKong

推到走資潮出現！推到商家佬賴屎！

我要攬炒

自推十次

新tag

10

正

推

push

9

Pish

8

7

果少少警犬就可以做到戎嚴咁
巿民太撚合作 比啲弱智仔食住上

6

5

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

3

無錯，香港已經進入咗實質上嘅戒嚴狀態，
警察可以違反《警隊條例》第54(2)條，喺無需合理懷疑下截查市民；
濫用「阻差辦公」、「公眾地方行為不檢」拘捕市民；
阻礙記者採訪，甚至刻意用盾牌撞擊、用胡椒噴霧及水炮車噴射記者；
等大家繼續補充

#MartialLawInHongKong

2

1

光復香港！
時代革命！

攬炒

攬炒！

Push

Btw
🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

不要說 係咪要戒嚴
試著說 原來已戒嚴

PUSH

tui

up

依家就開始推啦

Push

推啊

大家一齊推

Reddit Twitter tag政客

929 101

push #martialLawInHongKong

不如開個新Post，講明今晚十點推Hashtag

要Tag邊幾個人，一齊洗上Twitter trend?

正呀 煲大戒嚴

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

多謝港共提供核彈

Oushhhh

銅鑼灣仲點做生意

Tui

Research complete: 新型tag

我要攬炒！

幫推

記者影哂
Backup

認真

真心呢個係可以發大黎打

屌你老母 出黎示威使撚你批呀

公民權利黎架屌 呢啲出到國際好容易打起條戰線

612 721 811 831 新屋嶺

咁不如張計就計 全民唔出街啦 話俾國際知 香港已經唔係一個自己嘅城市 同金融中心 佢地唔宣傳 我地自己宣傳

出咗tg屌佢老母啦

咁仲洗唔洗爭取公民權利？

鎖左港島呀笨 屌

港豬藍絲與我同受

H

屌 先唔講示威，依家係：
戴口罩、搭地鐵、等巴士、搭巴士、行街shopping，是旦做一樣都會俾人拉啊！

黑警剝奪人權啊依家！

你以為你唔宣佈就冇發生?
香港正式進行戒嚴狀態
#MartialLawInHongKong

推定先

港共黑狗極權統治

留力十一賀佢老母既
趁依家去推依個tag啦

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

TUI

推上熱門

Tweeted

推 琴晚好多鬼佬走唔到 問我地點去cwb

出黎呀！！！

Tw左！

pish

睇黎十一真係會區區放TG 賀國慶

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Of coz 推到佢支爆

當煙花

推喔

我要支爆

出黎啦

Done

有無人可以打英文declare香港戒嚴？
全部人一齊retweet?

推呀，一齊向全世界宣佈，攬炒

#MartialLawInHongKong

冷氣軍師 現在就進場

B

推上去

冷氣軍師，全面進面！

日日都戒嚴 屌

冷氣軍師去撚晒邊啊？！
進場啊！推 #MartialLawInHongKong !

國際線要狂推香港己進入戒嚴狀態

依家連宗教自由都冇埋啊！

推！

推一推

推佢老母

所有冇出嚟嘅冷氣軍師，推post 啊！

幫手推啊！ 只有煲大今日單野，先可以保護到手足！

930 大罷工

930 大罷工！